---
title: "Інформація про конфіденційність"
description: "Вихідні дані"
slug: "imprint"
keywords: ""
categories:
    - ""
    - ""
date: 2017-10-31T22:42:51-05:00
draft: false
---
Відповідальна інституція щодо захисту даних
---
Університет Фрайбурґа\
Кафедра росту лісу\
Факультет довкілля та природних ресурсів\
Tennenbacher Str. 4\
D-79106 Freiburg\
++49 (0)761/203-3737\
info@surge-pro.eu

Представник із захисту даних
---
Університет Фрайбурґа\
Представник із захисту даних\
Fahnenbergplatz\
D-79085 Freiburg\
datenschutzbeauftragter@uni-freiburg.de

Декларація
---
Ми не збираємо додаткових даних на цій веб-сторінці, крім зазначених 
на [сторінці захисту даних] (https://uni-freiburg.de/university/privacy-policy/) 
Університету Фрайбурга. 


Ваші права
---
Ви маєте право на отримання інформації з університету Фрайбурґа щодо 
Ваших персональних даних, які було збережено та/або збережених даних, 
які були неправильно відкоректовані. \
Ви також маєте право вимагати видалення ваших даних або обмеження їх обробки, 
а також заперечувати проти обробки ваших даних. \
Для отримання додаткової інформації, будь ласка, зв'яжіться з нами за адресою 
datenschutz@uni-freiburg.de \
Ви маєте право подати скаргу до контролюючого органу, якщо вважаєте, 
що обробка ваших персональних даних суперечить законодавству. 
Прикладом такого регулюючого органу є державний уповноважений федеральної землі Баден-Вюртемберґ 
з питань захисту даних та свободи інформації.
